地盤巴絲，你地做緊邊飯?

最緊要係你地做緊個飯易唔易有job

每晚都有工開架我

點解會心係 每晚

裝修
水電

留意user name

會唔會比地盤同維修既水電少好多野做呢

我見倒屌尻地盤佬only

垃圾皇家佬

裝修
打鐵

廢柴皇家佬

老實講,我冇做過地盤
但我日日都好忙
又大塵,又嘈,又污糟

請唔請人

好撚提子

巴打做開咩位

巴打你好多分身

其實工地黎計可能都係污糟為主，差在附近會唔會有個乾淨d既廁所

我地裝修得個尿斗,要痾屎真係要落街
臨起貨就好好多,潔具裝晒可以幫個BRAND NEW屎塔開齋

第一篤屎
街邊公廁有針筒，巴打小心

濕鳩main con bse

呢啲時間好快就會變皇家佬討論區

艾奕康人

真.皇家佬路過

p&d路過
唔係puzzle & dragon

其實呢行係咪真係好易開工不足